<resources>
    <string name="app_name">Руководство по Apex Legends</string>
    <string name="head">Руководство для компьютерной \nигры Apex Legends</string>
    <string name="bottom">Разработано студентом \nУмралинов Е.С.</string>
    <string name="info">Apex Legends — компьютерная игра в жанре многопользовательского геройского шутера от первого лица и королевской битвы, разработанная студией Respawn Entertainment и выпущенная компанией Electronic Arts для платформ Windows, PlayStation 4 и Xbox One в 2019 году.</string>
    <string name="game">Информация об игре</string>
    <string name="maps">Карты</string>
    <string name="leg">Легенды</string>
    <string name="guns">Оружие</string>
    <string name="uti">Снаряжение</string>
    <string name="maps1">На данный момент в игре существует пять карт. Первой картой в игре стала «Каньон Кингс». В третьем сезоне игры добавили карту под названием «Край света». Карту «Олимп» разработчики добавили в седьмом сезоне. Оставшиеся две карты получили названия «Место бури» и «Расколотая луна» и были добавлены в одиннадцатом и пятнадцатом сезонах соответственно.</string>
    <string name="calc">Калькулятор чувствительности мыши</string>
    <string name="test">Откройте для себя растущую коллекцию разнообразных легенд, глубокие тактические командные бои и смелые инновации, которые выходят далеко за рамки «КоролОткройте для себя растущую коллекцию разнообразных легенд, глубокие тактические командные бои и смелые инновации, которые выходят далеко за рамки «КоролОткройте для себя растущую коллекцию разнообразных легенд, глубокие тактические командные бои и смелые инновации, которые выходят далеко за рамки «КоролОткройте для себя растущую коллекцию разнообразных легенд, глубокие тактические командные бои и смелые инновации, которые выходят далеко за рамки «КоролОткройте для себя растущую коллекцию разнообразных легенд, глубокие тактические командные бои и смелые инновации, которые выходят далеко за рамки «КоролОткройте для себя растущую коллекцию разнообразных легенд, глубокие тактические командные бои и смелые инновации, которые выходят далеко за рамки «КоролОткройте для себя растущую коллекцию разнообразных легенд, глубокие тактические командные бои и смелые инновации, которые выходят далеко за рамки «Корол</string>
    <string name="info1">Откройте для себя растущую коллекцию разнообразных легенд, глубокие тактические командные бои и смелые инновации, которые выходят далеко за рамки «Королевской битвы», — и всё это в суровом мире, где возможно всё. Встречайте новую эпоху в жанре геройских шутеров.</string>
    <string name="m1">Каньон Кингс</string>
    <string name="m2">Край света</string>
    <string name="m3">Олимп</string>
    <string name="m4">Место бури</string>
    <string name="m5">Расколотая луна</string>
    <string name="gunin">Оружие - основной способ нанесения урона в Apex Legends. Эффективность и огневую мощь оружия можно повысить с помощью приспособлений, которые могут помочь стабилизировать оружие, увеличить размер магазина, изменить оптику и многое другое.</string>
    <string name="typegu">Все оружия делятся на семь классов. Оружие одного и того же класса имеет схожие характеристики, такие как скорость передвижения при наведении прицела, время обращения и ограничения на приспособления, которые может использовать оружие</string>
    <string name="ar">Штурмовые винтовки являются наиболее универсальной группой оружия, подходящей как для боя на средней, так и на ближней дистанции.</string>
    <string name="smg">Пистолеты-пулеметы - это оружие с высоким dps для ведения боя на близкой дистанции при быстром перемещении и обращении.</string>
    <string name="light">Пулеметы наносят большой урон своими большими магазинами, но обладают медленным перемещением и управляемостью, что делает их более подходящими для применения на средней дистанции.</string>
    <string name="mark">Марксманское оружие - это эффективное по боеприпасам оружие, которое находится между штурмовыми винтовками и снайперскими винтовками по урону, скорострельности и эффективной дальности стрельбы.</string>
    <string name="sniper">Снайперские винтовки обладают высокой поражающей способностью и точностью на дальних дистанциях, но менее оптимальны вблизи из-за низкой скорострельности и управляемости.</string>
    <string name="shotguns">Дробовики - это специализированное оружие ближнего боя, наносящее большой урон одним выстрелом, что делает их отличными для игры в укрытиях.</string>
    <string name="pistols">Пистолеты - это легкое оружие, которое может проигрывать в наносимом уроне, но обеспечивает максимально быстрое обращение и передвижение по всем направлениям, что делает их надежным вторичным оружием.</string>
    <string name="legends">Легенды - это игровые персонажи Apex Legends, каждый из которых отличается от другого своими способностями, стилем игры, индивидуальностью и предысторией. Новая легенда, как правило, появляется в начале сезона.</string>
    <string name="prev">Демонстрация карты в игре</string>
    <string name="clas">Каждая легенда является частью класса, которые классифицируются между «Штурм», «Столкновение», «Разведка», «Контроль» и «Поддержка». Каждый из них дает вашей легенде уникальный набор навыков.</string>
    <string name="canyon">На острове планеты Солас, известном как Каньон Кингс, не было ничего, кроме скромного поселения, пока IMC не выбрали его для постройки центра научно-исследовательских разработок. Здесь расположились авиабаза, водоочистная установка и множество других объектов для поддержки операций IMC. Чтобы выпустить пар, размещенные здесь солдаты IMC сражались в состязаниях, напоминавших гладиаторские бои и прозванных «Куполом грома». Впоследствии они переросли в Игры, какими мы их знаем сегодня. Здесь также находились тайные объекты IMC — такие как сверхсекретный проект в сфере фазовых технологий и радикальная программа по созданию армии симулякров, приводимой в действие единым мозгом.</string>
    <string name="WE">Талос, суровая планета с высокой вулканической активностью, считался непригодным для жизни, и тут обосновались лишь небольшие луддитские поселения. Но когда в его недрах обнаружили редкий минерал, IMC развернули здесь бурную деятельность. Для борьбы с естественными потоками лавы и обеспечения добычи ресурсов были возведены охладительные башни. Весь этот объект получил оптимистичное название «Новое начало», а вокруг него вырос городок, известный как Край света.</string>
    <string name="Olympus">Построенный на мечтах Олимп был утопией, парящей в облаках над Псаматом. Здесь самые светлые умы Внешних земель могли собираться и обмениваться идеями, которые становились прорывами в науке и искусстве. Однако авария в экспериментальном исследовательском комплексе породила фазовый разлом — огромный пузырь фазовой энергии, — и лучшие из лучших поспешно оставили город. При поддержке Синдиката наёмников компания «Хаммонд Роботикс» решила превратить Олимп в новую арену для игр Apex.</string>
    <string name="SP">На этом заброшенном острове когда-то кипела жизнь. Место бури, красивое и богатое ресурсами, было главным кандидатом для первых экспедиций IMC на планету Гея. Однако отряды IMC быстро поняли, что на остров часто налетают сильные тропические бури, и поблизости было основано постоянное поселение — город Суотамо. По мере того как рос город, IMC построили в Месте бури ловцы бурь, чтобы получать достаточно энергии.</string>
    <string name="BM">Клио, луна Борея, некогда была целой... а затем метеорит и миф раскололи её на части. Поначалу жители Борея не знали, что метеор не только расколол спутник и причинил поверхностные разрушения, но и обрёк всю планету на уничтожение. Но когда учёные обнаружили связь между судьбой луны и ростом количества разрушительных метеорологических явлений, жители Борея объединились и дали клятву излечить Клио. Так родился проект «Надежда». Некогда необитаемый спутник превратился в оживлённую колонию, полную исследователей, инженеров и строителей. Работники латали разломы, небесные камни превращались в поля, и на свет появлялись всё новые технологии.</string>
    <string name="ash">Злобная подстрекательница\n\nДоктор Эшли Рид, рождённая в беспощадном Фронтире, ещё человеком поняла, что лишь она одна готова о себе заботиться и больше никто. Однажды группа наёмников поручила ей одно щекотливое дело: выкрасть источник экспериментального топлива, который исследовали в городе Олимпе во Внешних землях. Для Рид это была идеальная работа, ведь она уже давно внедрилась в группу исследователей и психологически манипулировала ими. Когда в лаборатории запустилось самоуничтожение, она погибла. Хотя не совсем.\n\nНастоящее имя: Доктор Эшли Рид\nВозраст: 122\nРодной мир: Неизвестно\nКласс: Штурм\nТактическое умение: Дуговые оковы\nПассивное умение: Приговор — смерть\nСпецумение: Фазовый разрыв</string>
    <string name="fuse">Бомбический эксперт по взрывчатке\n\nЛюбитель женщин, свой братан для мужчин и просто Мужик с большой буквы. Фьюз — это целая подрывная бригада в одном лице... Что он и сам прекрасно знает. Этот неунывающий подрывник с неуёмным энтузиазмом с ног до головы увешан взрывчаткой. Уверенности Фьюзу хватает, а вот планирования — не очень. Он привык сначала всё взрывать, а только потом задавать вопросы, и никогда не против ввязаться в очередную заварушку.\n\nНастоящее имя: Уолтер Фицрой мл.\nВозраст: 55\nРодной мир: Сальво\nКласс: Штурм\nТактическое умение: «Кассетный кастет»\nПассивное умение: Гренадер\nСпецумение: Джекпот</string>
    <string name="mag">Бунтарка-воевода\n\nМаргарет Кохере — женщина, которая однажды станет известна как Безумная Мэгги, росла круглой сиротой в одном из самых пыльных и унылых уголков Сальво. Ей посчастливилось встретить родственную душу: безрассудного и смелого мальчишку по имени Уолтер Фицрой. Они были не разлей вода и уже в подростковом возрасте стали наёмниками. В конце концов их дуэт перерос в Зуботрещину — мощную банду наёмников. Именно здесь она получила свое прозвище Безумная Мэгги. Но когда соперник-воевода Сандрингем Келли заключил перемирие с Синдикатом, все надежды Мэгги на независимость Сальво рухнули. Фьюз бросил её и отправился на игры, и Мэгги пришла в ярость...\n\nНастоящее имя: Маргарет Кохере\nВозраст: 56\nРодной мир: Сальво\nКласс: Штурм\nТактическое умение: 	Бур восстания\nПассивное умение: Гнев воеводы\nСпецумение: Шар-баба</string>
    <string name="bang">Профессиональный солдат\n\nБангалор родилась в семье военных. Как и её родители и четыре старших брата, она служила в IMC и была превосходным солдатом всю свою жизнь. Верная делу IMC, Бангалор была лучшей в своем классе Военной академии IMC и единственной из курсантов, кто сумел разобрать «Миротворец», оборудовать его «Точным чоком» и собрать обратно менее чем за двадцать секунд (с завязанными глазами).\n\nНастоящее имя: Анита Уильямс\nВозраст: 55\nРодной мир: Гридирон\nКласс: Штурм\nТактическое умение: Дымовая пушка\nПассивное умение: Ускоренный марш\nСпецумение: Раскаты грома</string>
    <string name="rev">Рукотворный кошмар\n\nКогда-то Ревенант был человеком. Наёмным убийцей Синдиката, лучшим из лучших. Он смотрел в зеркало и видел в нём свое человеческое лицо. Но время ничего не щадит, и когда его программа наконец дала сбой, он осознал, во что его превратили «Хаммонд Роботикс» и Синдикат наёмников: кошмар наяву, сотворённый из стали и остатков плоти. Его хозяева возрождали своего верного симулякра, раз за разом вырывая из объятий смерти, а программа заставляла его забывать обо всём.\n\nНастоящее имя: Калеб Кросс\nВозраст: 359\nРодной мир: Неизвестно\nКласс: Штурм\nТактическое умение: Немота\nПассивное умение: Ловец\nСпецумение: Тотем смерти</string>
    <string name="wraith">Межпространственный боец\n\nРэйф — боец-вихрь, способная проводить смертоносные атаки, а также манипулировать пространством-временем, создавая разломы в ткани реальности. Но эти возможности стоили ей дорого. Несколько лет назад она очнулась в изоляторе IMC, ничего не помня о своей жизни. Старший научный пилот Рене Блази, которая вызвалась добровольцем для собственных экспериментов... которую предали и бросили в камеру... исчезла. Осталась только робкая девушка, напуганная несмолкающей какофонией голосов в её голове, пока не появилась другая её копия и не научила её вслушиваться. Следуя её примеру, Рэйф нашла в себе силы вырваться из тюрьмы и сбежать в иную реальность — эту реальность.\n\nНастоящее имя: Рене Хоуп Блази\nВозраст: 34\nРодной мир: Тифон\nКласс: Столкновение\nТактическое умение: В Пустоту\nПассивное умение: Голоса из Пустоты\nСпецумение: Разлом</string>
    <string name="mirage">Голографический трюкач\n\nМираж из тех людей, что любят выделяться. Будучи младшим из четырёх братьев, он в совершенстве освоил искусство дурачиться, стремясь заполучить внимание. Единственное, к чему он относится серьезно, — это технология голопилота. С тех пор как мать-инженер познакомила его с искусством создания иллюзий, он всё своё время проводил за механизмами, пока не узнал о них всё, что мог. Даже когда его братья пропали без вести во время войны на Фронтире, Мираж продолжал разрабатывать голоустройства вместе с матерью, и эта работа сблизила их.\n\nНастоящее имя: Элиот Уитт\nВозраст: 32\nРодной мир: Солас\nКласс: Столкновение\nТактическое умение: Психоз\nПассивное умение: Сейчас меня видно...\nСпецумение: Душа компании</string>
    <string name="octane">Скоростной сорвиголова\n\nВ один прекрасный день Октавио Сильва заскучал. Впрочем, скука — его нормальное состояние. Сынок вечно занятого директора корпорации «Сильва Фармасьютикалс», золотой мальчик, у которого было всё, что только можно пожелать... Единственным занятием, которое хоть как-то развлекало его, было исполнение всё более рискованных трюков и съёмка головидео для восхищённых фанатов. Он вознамерился преодолеть полосу препятствий за рекордное время, перебросив себя через финишную черту... взрывом гранаты.\n\nНастоящее имя: Октавио Сильва\nВозраст: 26\nРодной мир: Псамат\nКласс: Столкновение\nТактическое умение: Стимулятор\nПассивное умение: Скорая поправка\nСпецумение: Батут</string>
    <string name="horizon">Повелительница гравитации\n\nПочти столетие назад Внешние земли балансировали на грани катастрофического энергетического кризиса. Найти решение было поручено доктору Мэри Сомерс, очаровательно эксцентричному астрофизику. Мэри переехала с семьей в научно-исследовательскую станцию на Олимпе и принялась за работу. Заручившись помощью доктора Рид, своей ученицы, Мэри открыла брантиум — элемент, который, как она была убеждена, мог стать ключом к безграничной энергии. Но брантиум встречается только на аккреционном диске чёрной дыры, поэтому Мэри и доктор Рид отправились с опасной миссией, чтобы доказать истинность её теории.\n\nНастоящее имя: доктор Мэри Сомерс\nВозраст: 39 (плюс-минус ещё 87 лет...)\nРодной мир: Солас\nКласс: Столкновение\nТактическое умение: Гравитационный лифт\nПассивное умение: Космическая прогулка\nСпецумение: Чёрная дыра</string>
    <string name="valk">Крылатая мстительница\n\Сnмелая, дерзкая, пылкая и свирепая Кайри Имахара не гнушается давать взятки и преступать закон. В детстве она украла Титана. Он принадлежал её отцу — пилоту с позывным «Гюрза». Она хотела стать как отец, когда вырастет. Но однажды он отправился на задание и больше не вернулся. В некотором смысле она всё же пошла по его стопам — правда, она управляла не Титаном, а кораблём. Но этого было достаточно, чтобы обеспечить себе достойную жизнь. А вот её личную жизнь достойной было никак не назвать. Днём она провозила контрабандой драгоценный груз, а по ночам якшалась с преступниками и наёмниками. И хотя у неё не было недостатка в партнёршах, алкоголе и небе, её всё же снедало желание найти того, из-за кого погиб её отец — его командира Кубена Блиска.\n\nНастоящее имя: Кайри Имахара\nВозраст: 31\nРодной мир: Ангелия\nКласс: Столкновение\nТактическое умение: Ракетный рой\nПассивное умение: Двигатели ВВП\nСпецумение: Небесный прыжок</string>
    <string name="path">Идеальный разведчик\n\nПатфайндер — образец оптимизма, невзирая на обстоятельства. В качестве МРВН (Мобильного Роботизированного Всецелевого Напарника) с профильными навыками разведки и съёмки местности он включился несколько десятилетий назад на заброшенном складе, не имея представления о том, кто и зачем его создал. Не зная ничего, кроме своей МРВН-классификации, Патфайндер в конце концов отправился на поиски своего создателя. Благодаря помощи легенд, он узнал, что его построили величайшие учёные Внешних земель, чтобы помочь разрешить энергетический кризис.\n\nНастоящее имя: Патфайндер\nВозраст: 77\nРодной мир: Самат\nКласс: Столкновение\nТактическое умение: Крюк-кошка\nПассивное умение: Инфильтрация\nСпецумение: Тросомет</string>
    <string name="blood">Техноследопыт\n\nВо Внешних землях Бладхаунд знают как мастера охоты на всём Фронтире. Дитя двух инженеров, отправленных на завод «Новое начало» на Талосе. Когда страшная катастрофа уничтожила комплекс и оборвала жизни родителей, Бладхаунд забрал к себе дядя Артур. Артур учил старым обычаям — системе верований, возносящей хвалу природе и отвергающей современные технологии. И всё же Бладхаунд непреодолимо тянуло к механическим чудесам. В конце концов эта страсть, объединив в себе старое и новое, сразила Голиафа, который издавна охотился на жителей их деревни, после чего путь сироты изменился навсегда.\n\nНастоящее имя: Блодхундр\nВозраст: 40\nРодной мир: Талос\nКласс: Разведка\nТактическое умение: Око Всеотца\nПассивное умение: Следопыт\nСпецумение: Зверская охота</string>
    <string name="crypto">Эксперт по разведке\n\nСпециальность Крипто — секреты. Этот гениальный хакер и мастер шифрования использует свои воздушные дроны для слежки за противниками на арене Apex, оставаясь в тени. У него есть и собственный секрет: его зовут Тхэ Джун Парк, и на Игры Apex его привели поиски людей, чьими стараниями его ложно обвинили в убийстве.\n\nНастоящее имя: Тхэ Джун Парк\nВозраст: 24\nРодной мир: Гея\nКласс: Разведка\nТактическое умение: Разведывательный дрона\nПассивное умение: Нейросвязь\nСпецумение: ЭМИ дрона</string>
    <string name="seer">Мастер засад\n\nЕщё до его рождения было предсказано, что Сиар привнесёт в мир только боль и страдание, и в ночь, когда он родился, небо рассёк пролетающий метеор и ударил по луне его родной планеты. Это посчитали дурным знамением, поэтому, когда Оби Эдоласим открыл свои светло-голубые глаза, его окружение увидело в ребёнке только злой рок. Но только не его родители: они безоговорочно любили его, потому что видели истинную, чувственную и творческую душу своего сына. Они поддержали даже его увлечение театральностью Арен, где он мог выразить себя в полной мере.\n\nНастоящее имя: Оби Эдоласим\nВозраст: 27\nРодной мир: Борей\nКласс: Разведка\nТактическое умение: Концентрация внимания\nПассивное умение: Детектор сердцебиения\nСпецумение: Экспозиция</string>
    <string name="vantage">Снайперский гений\n\nСиомара «Мара» Контрерас родилась на далёкой ледяной планете Пагос. Её мать Зения растила ребёнка в одиночку. Мара получила в подарок собственную снайперскую винтовку, как только при взгляде в прицел её пальцы стали дотягиваться до спускового крючка. Девочка росла очень любопытной. Чтобы отвязаться от бесконечных вопросов, немногословная Зения усаживала ребёнка за найденную где-то в дебрях Энциклопедию Внешних земель. За все эти годы Мара вызубрила книжку от корки до корки.\n\nНастоящее имя: Ксиомара «Мара» Контрерас\nВозраст: 19\nРодной мир: Пагос\nКласс: Разведка\nТактическое умение: Релокация Эхо\nПассивное умение: Объектив наводчика\nСпецумение: Метка снайпераа</string>
    <string name="caustic">Ловчий-отравитель\n\nКогда-то Александр Нокс был одним из самых выдающихся учёных в компании «Хамберт Лабс», ведущем производителе газов-пестицидов Фронтира. Нокс работал днём и ночью, разрабатывая новые формулы для всё возрастающих объёмов поставок, необходимых для защиты посевов и обеспечения Внешних земель. Но вскоре он осознал, что одобренные методы тестирования стали препятствием для его научной работы. Ему были необходимы опыты не только над образцами ткани: нужны были живые организмы.\n\nНастоящее имя: Александр Нокс\nВозраст: 50\nРодной мир: Гея\nКласс: Контроль\nТактическое умение: Ловушка «Нокс»\nПассивное умение: «Нокс» визор\nСпецумение: Граната «Нокс»</string>
    <string name="watson">Незыблемая защитница\n\nНатали Ваттсон Пэкетт хорошо знают на Играх Apex, но по несколько другим причинам, нежели большую часть бойцов. Будучи дочерью главного электротехника Игр, она изучала тайны потоков энергии, чтобы проводить больше времени с отцом, но вскоре нашла в этом своё призвание. Её живой ум постоянно перескакивал с одного предмета на другой, но электричество всегда «заземляло» его. Электрический ток подчинялся понятным нерушимым законам, в отличие от всего остального мира.\n\nНастоящее имя: Натали Пэкетт\nВозраст: 24\nРодной мир: Солас\nКласс: Контроль\nТактическое умение: Защитный периметр\nПассивное умение: Искра гениальности\nСпецумение: Пилон-перехватчик</string>
    <string name="rampart">Увлечённый моддер\n\nРампарт — работящая хозяйка собственного бизнеса, которой хватит большой пушки и полного ранца запчастей, чтобы выжить в опасном и диком мире Внешних земель. Прежде чем открыть свой популярный магазин модификаций на Гее, Рамья Парекх (или просто Рампарт) наделала шуму в подпольных боях. Парекх достигла вершины успеха, полагаясь на свои боевые навыки и модифицированное ею самой снаряжение. Ей начали поступать заказы от самых разных клиентов, от мелких контрабандистов до Синдиката. Стали говорить, что твоё железо — хлам, если на нём не написано «Рампарт».\n\nНастоящее имя: Рамья Парекх\nВозраст: 23\nРодной мир: Гея\nКласс: Контроль\nТактическое умение: Усиленное укрытие\nПассивное умение: Модифицированная зарядка\nСпецумение: Станковый пулемёт «Шейла»</string>
    <string name="catalyst">Мастерица обороны\n\nТресса Кристал Смит не каждому понравится. Она элегантна и сдержана, а людям предпочитает кристаллы. Она выросла на Борее, угасающей планете с разрушающейся луной. На Борее ты должен быть полезным и подчиняться нормам, но Трессу это никогда не устраивало. Вместе с другими изгоями она изучала кристаллы, проводила лунные обряды, занималась колдовством и самопознанием, и это помогло смягчить её бурные юношеские годы (и смену пола) и обрести друзей. Но когда её самая близкая подруга пошла на крайние меры, чтобы спасти луну от корпораций, Тресса оказалась меж двух огней. В конце концов она сбежала из дома и нашла утешение на луне Клио, о которой так заботилась её подруга.\n\nНастоящее имя: Тресса Кристал Смит\nВозраст: 30\nРодной мир: Борей\nКласс: Контроль\nТактическое умение: Полоса с шипами\nПассивное умение: Укрепление\nСпецумение: Ферробарьер</string>
    <string name="ll">Полевой врач\n\nАджей Че, известная как Лайфлайн, — не тот человек, которого ожидаешь увидеть на Играх Apex. Дочь богатых военных спекулянтов, она сбежала из дома, когда узнала о вреде, нанесённом её родными, и записалась в Корпус Фронтира — благотворительную организацию, помогающую бедствующим поселениям на Фронтире. С тех пор вся её жизнь посвящена заботе о других, а в Играх Apex она участвует, чтобы выигрывать средства для нуждающихся.\n\nНастоящее имя: Аджей Че\nВозраст: 26\nРодной мир: Псамат\nКласс: Поддержка\nТактическое умение: Лечащий дрон Д.О.К.\nПассивное умение: Щит спасителя\nСпецумение: Припасы</string>
    <string name="loba">Телепортирующаяся воровка\n\nКогда Лобе было девять, симулякр-убийца Ревенант убил её семью, а ей оставалось только смотреть. Лишившись всего, Лоба стала карманницей, чтобы сводить концы с концами. Она совершенствовала свои навыки и пускала в ход любые средства, лишь бы вырваться из беспросветной нищеты. Всё изменилось, когда она проникла на считавшийся неприступным секретный объект и заполучила модуль прыжкового перемещения. С новым телепортирующим браслетом даже самые немыслимые трофеи вдруг оказались для неё на расстоянии вытянутой руки. Как и её мечты о жизни в высшем свете.\n\nНастоящее имя: Лоба Андраде\nВозраст: 36\nРодной мир: Псамат\nКласс: Поддержка\nТактическое умение: Лучший друг взломщика\nПассивное умение: Глаз-алмаз\nСпецумение: Бутик чёрного рынка</string>
    <string name="gibby">Неприступная крепость\n\nГибралтар — кроткий великан, в котором есть и дикая сторона. Сын волонтёров ПСАУ (Поисково-спасательной ассоциации утешения), он всегда умел вытаскивать других из опасных ситуаций, которые нередки во Внешних землях. Однако цену защите других он осознал лишь после того, как стащил со своим парнем мотоцикл отца ради развлечений и угодил в мощный селевой поток. Родителям удалось его спасти, но из-за этого его отец лишился руки. Гибралтар не забыл его подвиг и посвятил всю жизнь помощи тем, кто нуждается в ней.\n\nНастоящее имя: Макоа Гибралтар\nВозраст: 32\nРодной мир: Солас\nКласс: Поддержка\nТактическое умение: Защитный купол\nПассивное умение: Оружейный щит\nСпецумение: Бомбардировка</string>
    <string name="newc">Храбрый защитник\n\nЛамонт Крейг отличался от остальных отцов в округе. Разумеется, он тоже довозил детей до школы и, читая сказки своему ребенку, разговаривал разными голосами. Но у Ламонта были свои секреты. В первую очередь, его настоящее имя — Джексон Уильямс. Лучший солдат IMC Джексон ушёл в самоволку, когда он проигнорировал прямой приказ сражаться в бою, который считал проигранным. Он знал, что ему никогда не будет покоя от выживших с IMC... как и его сестре, Аните, до тех пор пока она будет с ним рядом. Так что, пока он считался погибшим при взрыве корабля, он использовал эту возможность оставить прежнюю жизнь позади несмотря на то, что оставит позади и свою сестру.\n\nНастоящее имя: Джексон Уильямс\nВозраст: 41\nРодной мир: Гридирон\nКласс: Поддержка\nТактическое умение: Мобильный щит\nПассивное умение: Вынос раненых\nСпецумение: Крепостная стена</string>
</resources>